睇返澳門政府啲舉動 隻肺炎應該呢兩日突然變得好大鑊

今日澳門政府記者會直播話會成立個應變小組
聽日所有支那航班要測體溫
應該收到風出大事

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下 - #1

冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦 - #1

水炮車其實都幾大部 - #1

核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦 - #1

香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒 - #1

意見及舉報：

我要攬炒

連澳門咁撚廢都即刻推防疫措施，港共wo

不過都好，快d攬炒

失晒控
可能變風土病

沃豬要錢
港共要奶
目的唔同

党愛世人，愛你，沒事兒！

有乜所謂？

即係專家估計無錯，隻野變左第二代，比11月個陣隻野改良左

港共要消滅香港人，目的唔同

派錢睇醫生咪得囉
再唔係派錢買棺材生地

因為珠海中左
而且拱北貴為全世界最繁忙口岸之一
梗係要揸正
不過對岸深圳已經9單, 香港都放軟手腳

又想賴示威？

you got it

連登仔成個月前已經講緊
不如搵連登仔頂佢個位啦